華為專利軟件能夠辨識係漢族定維吾爾族

中國電訊設備商華為的一項專利曝光，有關系統被指可以用於識別行人影像中，是否有人擁有維吾爾族血統。

專利文件由美國的研究公司發現，華為是在2018年7月申請這項專利，提到使用深度學習人工智能技術，識別街上被拍攝人士的特徵，可能分辨到一個人是漢族抑或維吾爾族。

其實全世界唔理支共
有一日終會受害
當年就Nazi 將來就Chinazi

今次唔同啦，美國做埋chinazi盟友，大佬識别維吾爾族，細佬識別白人

全球再次步向獨裁黑暗時期
指日可待
如果後世有重光嘅一日
唔知後人會點睇呢個時代？

big brother is watching you

納粋專利布章能夠辨識 日耳曼族 定 猶太族

無咩唔同
同年WWII開波前盟軍各國一樣有同德國簽和約/協定
當時猶太人一樣有錯覺全世界都奶德國

大國唔會真係on99
與虎謀皮同時一定有反枱準備

鄰國係呢D打壓人權嘅野真係好撚痴線

維吾爾族 拜燈 係咪又扮睇唔到

維吾爾族俾人搞左咁多年
成班鬼佬扮睇唔到呀?
又唔係呢幾年先發生
反枱準備幾耐 ? 好似支共攻略台灣咁 準備幾十年呀?

『辨識』作用係乜？
不停捐窿捐罅 褻玩邪惡遊戲

現實就係咁架，只會扮睇唔到
到你做咗總統，你都會扮睇唔到
戰爭代價好大，為咗另一個國家要自己人民受苦係唔值得
無國家會因為他國人道理由打仗
甚至乎無國家想打仗
到今日較多國家為維吾爾族人發聲出手對付中共
都係因為今年經濟問題以及中國擴張問題
自己利益受損先拎啲藉口比自己做談判籌碼

同當年一樣
德國唔入侵歐洲
你冊埋門屠幾多猶太人都無人理你

racist到咁
左膠去左邊度

戰爭代價好大
民主黨聽講打最多杖喎

當時勢去到打仗有先著數
咪打仗囉

就算係冷戰時期
美帝蘇共都淨係打啲地區戰，仲要隔層紗拎住啲小國擋係前面打
如今世局支那同歐美都勁多生意貿易往來
金融系統群交咁亂
你諗吓佢哋會唔會只為咗維吾爾人開戰

維吾爾人 就唔可以
中東就得

打中東人道理由？

真

薩達姆用生化武器打中東佬果陣你出世未

左膠：「要求一套可以搵到白人血統既software，捉晒去教育營」

又係華為
一早講左支為信唔過架啦

watching your phone